點睇零售寒冬未到，企業已經開始炒人

cut cost
經濟差 forever
帶錢返幫公司共渡時艱

賺到盡

個個老細都係仆街，環境好唔會同你分享成果，環境一差第一個cut既就係你